samsung s10+ vs iPhone xs/ xr

公司抽獎中咗部Samsung s10+ 要自己去豐澤換，但可以補錢換其他野有啲想換iPhone試下，應該加$3900就xs 256gb, 加$900就xr 128gb

主要考慮既地方：
1. 耗電量
2. 相機，特別係夜景
3. 窮j想盡量用耐啲同埋幾年後換機可以trade in既價值

仲有冇咩要特別留意？
應該唔可以等到出新iphone，大家會點揀？

耐用一定iphone
用幾年都唔會lag

耐用就xr 啦。。。

P30pro

用緊ipx冬天唔洗買暖蛋 夏天可以去煎蛋

點解2019仲會有人會覺得iphone耐用d?

認真問。

巴打用咩機？我依家部an機都用左差唔多三年，唔打機都ok既，係有時delay/load得都幾耐
同埋an機俾你update一兩年就無

到2019仲有人話iphone順d，仲停留係幾廿年前
用緊s10+，快到仆街

咁大獲 大陸機

s10+可以滿足哂你要求既3點

同xs比呢？係咪唔係好值俾多$3000

samsung旗艦機trade in 價如何

自己google好過啦

真
小弟岩岩先xs轉會s10+
電量夠
an 9相對比之前an系統已經穩定左好多
用左一個禮拜暫時都無lag，彈app既情況
而且仲非常順暢
不過仲要有待觀察
不過樓豬真係信唔過an機既
XR會比較合你心意
xs真係用半日就無晒電

而家部部機都用oled
要用三四年以上真係未必得

你已經有定論仲問乜鳩

iPhone唔係耐用 係保值
既然樓主話要保值 咁咪買iPhone

一定冇iPhone咁高
上兩個月trade咗部note8 128gb
完全冇花冇爛都係得2400蚊
note8講緊係唔夠兩年前嘅機

你an機有冇用開截電話app，bt，插usb入電腦過資料，關mon聽youtube，唔介意比錢whatsapp過資料，如果無以上情況既可以試下iphone。仲有，s10有smart octopus

認真答你 iphone xs用落順啲
但值唔值加幾千蚊換
見仁見智

電量就xR啦 screen on time 7hrs 以上

其實而家IPHONE都跌得好快
世界變, 手機唔再保值

梗係Samsung啦 iPhone狗也不屌

Sent from iphone XR

720p 感覺係會longer battery life

直頭變核電廠 xs 上網睇過好似大約5hrs sot

iphone 無 night mode